terry同kc又出現

每套處境劇都有佢地 tvb都幾識食住條路